（就到秋冬） jogger褲討論區

係人都知秋冬一定要有條jogger傍身

大家知唔知邊到有 靚料靚cutting jogger買 400樓下會唔會有

uniqlo

留名跟進
淨係識得着買Nike Puma啲slim cut褲

dickies既唔錯

上個月zara特價
唔洗100蚊一條

cotton on

slim?

等stage特價

買過 不了

400蚊太小選擇啦 買huf啦依季嘅jogger唔錯幾抵屌

仲有人著jogger嫁

淘寶廿蚊條